係咁同A0講話搵興趣唔好諗無女個d人真係好撚on9

我生存左廿幾年都自己一個你覺得會無自己一個既興趣?同你講無女走黎講依d廢話係咪有興趣你可以單身一世唔會諗無女依個問題呀?講個d仲要以為自己俾左d好有用既意見真係on撚99，巴唔望答廢話個d俾人綠帽完搵到自己興趣之後永久單身